有冇人都好中意塊面好對稱 五官好精緻嘅樣

愈望愈舒服 覺得好公整好靚

靚，推

好對稱 好精緻

蛇精男岩唔岩你

有棍的妖魔

樓主食開屎

真係好靚 成個公仔咁